將軍澳勇武死梗，唔好衝！和理非收！

已經捉左好多個，雖然有啲係遊客。

係將軍澳，未知街坊咩取態，好易走唔甩

自推